中銀員工揮手區

今朝返工既同事應該都收到柯打
星期一7點半準時返到分行啦